論聲線甜美度 gin lee已完勝衛蘭

不服來辯

gin lee值得追捧

當今樂壇唯二甜聲代表

我煎live正到痴撚線

有冇其他歌手推介比較下

唱歌又好聽 人又靚

驗眼啦撚樣

其實靚唔靚唔應該係一個比較準則，我哋係聽聲唔係睇樣

Why not both?

janice舊歌聽咗好多年了，有啲悶

林二汶呢

好想同gin lee繁殖

講緊女歌手喎

兩把聲都靚
但係Janice嘅歌impressive啲

GIN 唱功係好,聲又靚
但佢D歌硬係爭D爭D咁

樓主好憎gin?

Gin 把聲係好charm 似進化版joey
但講甜我會覺得胡琳 ，janice 甜d

gin聲靚但無咩辨識度
相反衛蘭把聲好有特色,呢樣更重要

Gin Lee係正，不過衛蘭仲正

Gin + aga

我都想

Gin Lee真心正

Gin Lee著重技巧，偏學院派；衛蘭就比較隨性，但真係稱得上天籟之音。相比之下，我覺得後者歌聲同演繹更能觸動人心